title: Tentang Blog Ini
date: 2014-07-24 16:07:11
updated: 2014-07-30 21:53:12
---
Blog ini berisi bacotan dari seorang tolol yang mencoba mengekspresikin dirinya lewat sebuah blog sederhana. Disini lu bakal menemukan cerita tidak penting dan pemikiran sesat. Dan beberapa tulisan di blog dapat menimbulkan kemarahan, kebencian, perpecahan, bahkan peperangan.

Tidak, ini bukan blog humor! Gue bukan komedian. Jadi lu ga perlu bilang ini ga lucu, karena gue ga berniat ngehibur lu. Terus buat apa gue bikin ini, nah itu yang masih gue pikirin. Kalu lu punya ide, lu bisa ngasih Pull Request ke gue lewat https://bitbucket.org/abiehafshin/chsj/ . Kalo bagus gue merge.

